人民日報--特朗普卸任美國總統後必會遭到中國制裁

唔俾特普朗個孫飲蒙牛奶粉，哼哼